最近養左隻仆街蚊，想幫佢改個霸氣d嘅名

佢好乖，唔洗幫佢綁繩都唔會周圍走

道德撚全面進場

腳踏實地

可以摸下佢個頭，拎佢出嚟接客做雞

張圖好治癒，心情十分舒暢

準備上hk01未呀 樓豬？

咩蚊個樣咁架勢堂

蚊蚊蚊

大蚊哥

俾你快過我

你都已經幫佢改咗名啦

屌
點做到

蚊返隻腳出嚟

連登蚊

樓主點黐

見到已經覺得成身好痕

我覺得樓主霸氣D

樓主真係好人 俾埋鞋佢著

你捉左大師，咁我要等多幾多年先有煎斧頭扒PO睇

真心想問點做到

臭閪蚊

想知樓主點捉到

蚊呀蚊

先剪個嘴
再搣翼搣腳
喺佢面前放一滴血，等佢有得睇無得食
最後到咁上下監生分開頭胸腹，或者滴蠟

點做到架

不如試下掹唔掹倒支針出嚟

三萬蚊

唔知係咪發動左技能，佢竟然自己飛黎搵我
見佢好可憐咁就比左3對鞋佢著

係咪食記d防蚊專家

六道佩蚊

poké蚊

隻蚊漲卜卜 似係吸左樓豬血
飽到唔想飛 就畀樓主搵野cup住佢
之後搵粒野 痴搵機會痴住佢其中一隻腳

六道仙人

捉得住都已經好難
究竟點樣痴住

笑撚死我

捉到佢一係咪殺咗佢囉
咁樣痴住影相放上黎覺得自己有型?
小學雞

前兩個我真係做到

求教學 如何收服

爽哂

好正好治癒

養寵物都唔得

真心想知點捉

黑暗大法師

養寵物會痴住晒佢啲手手腳腳唔俾佢郁 咁你不如唔好養啦

點解要咁對d小生命？

起街見到人用狗帶記得用番呢句屌個主人老母

蚊唔走

如果見到有人用狗帶綁實隻狗啲手手腳腳我一定屌佢

嘩屌你 睇呢隻蚊骨架精其
隻蚊居然可以keep住呢個動作咁耐 就好似少林寺武僧可以札馬札十個八個鐘一樣
希望樓主好好睇住佢 如果唔係容咩易打死人

一入嚟望到幅圖大笑岀嚟

咁要睇下隻狗會唔會好似蚊咁咬人啦

想知點樣捉

樓主獲得稱號：瘧蚊大師

關我撚事咩

見樓主舊post都玩過蚊

點做到

咪唔關我撚事囉

收聲

收媽啦

到底樓主點做架

點捉

做得好

通靈獸

哦 即係綁實手手腳腳就唔得 綁實個身就ok

新蚊

好想睇佢自斷六臂走佬

應該係拍暈左佢

叫
電蚊拍

連登真係多痴線佬

好想射啲精落去喂佢

我覺得射死佢比較好 (顏射落隻蚊度

叫斧頭扒啦屌

你點做得到架？

大家可以重溫下 樓主一年前作品

其實呢隻唔係蚊

有排都唔使食斧頭扒

蚊蚊豬

你放咗佢啦
呢隻流浪蚊我識佢
成日喺我屋企附近徘徊
有時我放工都會為下佢食血
佢哋好慘慘㗎
同其他流浪貓狗一樣佢哋都想有人照顧
你對佢好啲啦

利申: 你嗰隻蚊仔好得意 好q彈

依招好撚絕 lm2 我鐘意

藝術品

叫佢幫你含

插翅難飛

叫
一蚊Joe

馬名？

幫我錄低 屌屌屌屌屌xN
然後係佢耳邊播到佢死為止

蚊俠

加個鍊成陣 拎佢黎整合成獸

暗黑大法師

依家啲蚊真係愈黎愈大隻

痴線點整
是咪整暈佢再痴上去

仲要啲blu tac厚到

.

巴打你吾好再覆 耳經5個父皮

仆街蚊

新玩具

愛笑的人

蚊在做,腳在地

過夜三萬蚊

父皮,甘有冇母皮？

到底點做到

痴撚線點做到

希望樓主今世積多d福 下世唔好做蚊

好可愛

搣走兩隻翼，等啲朋友訓左得閒放佢出黎吸下朋友啲血

樓主可唔可以講下點做到

屌你block撚曬啲接金剛棒既撚樣

好有心機
D blu tack 點先可以整到咁細舊仲要痴好哂D 腳但又唔斷

七體投地

可以battle喎

你隻大隻咁多既

完全係一件藝術品

究竟點撚樣捉

「虜人成世」蚊

樓主要記得搵獸醫check 晶片唔好唔小心偷咗人隻蚊呀

啱啱活捉左隻仆街蚊

你班友仔有冇人性呀

被壓五指山

白紋伊蚊泥 巴下世小心d

一夜夫妻百二蚊

不過百二蚊順口啲

問點捉既巴絲

其實好簡單

買個電蚊拍

電既時候淨係電一陣

咁佢就會暈左而未死

呢個時候就要快快手痴住佢

等一陣佢醒番果陣

就會見到佢係咁拍翼想走但又走唔到

果種感覺好正

五膠 分屍

比錢可以當1蚊用

蚊範

做你朋友真係慘

好成熟
我一睇到如斯成熟嘅發言
即刻出曬水
可否含你撚？

無比敵

好食好住

騷擾咗我成個鐘 拍咗十幾次先捉到

六星拱照

又係你條毒撚懶係語不驚人死不休咁吸引人注意

點捉仲要痴到 cls

食屎狗
由蚊變左狗 重唔係升左級？

仆街蚊 日夜鍛鍊去取勝

點解你既回應可以縮短，而我既回應（#105）卻被刪除？？

點捉，我用電蚊拍次次都死

用膠水封實佢支針再放生，搵到獵物但吸唔到血

樓主有冇update好想睇下隻蚊點

剪翅 放佢周圍行

蚊都捉到

唔係真既下嘛

蜘蛛俠

係咪住新界先會有咁大隻既蚊

魂。初弒

通常都死左架喇

一兩日就死